乃木坂46討論區#73：真夏の全国ツアー2018開催決定

LIHK乃PO呼籲:
「いつかできるから
今日できる」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 20thシングル「シンクロニシティ」
發售中

乃木坂46「5th YEAR BIRTHDAY LIVE 2017.2.20-22 SAITAMA SUPER ARENA」
發售中

星野みなみ1st写真集「いたずら」
發售中

西野七瀬1stフォトブック 「わたしのこと」
發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

你唔開po就唔好洗啦

留名

班友d 禮物有無咁hea
飛鳥仲拎返舊野出嚟，上次節目交換野個時咪拎個

呢期好過癮 一係hea野一係就離婚禮物咁款
馬拿豬嗰份都ok

桃子個份真係笑4
七仔個仔幾得意

唔開po就咪撚攞1001啦

想問下如果去日本睇夏巡live
入場佢會check 咩資料？
洗唔洗電話認證

身位證明文件

七仔：金庸 我要攬住你訓

LM

同禾乖女腦婆留名

溫緊exam 舊po爆咗都唔覺

留名

my son

短髮

禾吊死佢‼️‼️‼️‼️

諗起呢張P圖

寶寶ig

玲奈

我科勞完見到石川戀都有科勞

寶寶

悲慘二期

痴撚住禾白個樣

呢d label冇膠水跡由佢啦

糖兄妹

冇三大電訊商電話申請唔到

沉沉地佐藤楓船 點算

好有女人味

就黎十個推

呢啲唔係叫dd咩

雖然好過出道嗰陣好多 但都係不了

專一十個推

好正wo

白麻已經沉左桃子船

仲以為桃子已經唔記得左白麻

【5/15 17:50頃】
映画『あさひなぐ』Blu-ray発売記念として大好評の #ラインライブ が復活！乃木坂46から西野七瀬さん、桜井玲香さん、松村沙友理さんの3人が登場するよ♥️今回はどんなライブ配信になるのかな🤔⁉️コメントやハートなど送ってね✨
予約▷lin.ee/dVF8sK2/dtzb/tw
#LINE_LIVE_番組表

啊媽嚟，點會唔記得

禾白禾條女

我都覺得佢越睇越順眼

寶寶玩IG好熟手

11萬了 但佢話仲未熟sns架

佢地應該有私人acc la
咁快就10萬人follow

三人姐妹既純奈好正

換過張靚啲嘅profile picture先啦

玩得好開心下咁

佢d相張張都差不多...

脫完癦順眼咗

一笑嚇死人

慈母 好老婆

原來你嗰陣係唔想認個仔

好差咩？

個鋼琴樂譜蘭世個出世年份

鋼琴譜點跟

癡撚線 千年人瑞

唔講我都唔覺 咁都印錯

邊個經手人

係佢大笑果下

我覺得冇咩特別

個名幾特別
好少聽女仔名叫牙楓
叫牙櫻就聽得多

金巴

Nogizaka46 x 7-Eleven New Project

Start from 18 May 2018

買！

搵親都乃組

西野七瀬1stフォトブック
『わたしのこと』再び重版決定！

今回は5万部の重版
累計発行部数は20万部に！！

６日しか経ってないのにすごw
なーちゃんおめでとう🎉🎉
#西野七瀬 #わたしのこと

北野都係乃組？

自己執譜算

BTW 份譜點

北野最近大左好多wo

都幾好呀 Presso出品不嬲都幾高質

今次寫明份譜上級 用返原key 之前嗰本琴譜真係狗也不屌

圖都冇張好難信你喎

禾揸大既

揸你個屍屍啦

之前46tv個時大左好多

秋田組

5月22日放送「ものまねグランプリ」高山一実が審査員として出演決定！

アンダーメンバートーク ニコ生独占中継『GIRLS POWER LIVE』5/23 18:00

Under member talk

Ig唔開放普通留言

映画『あさひなぐ』Blu-ray発売記念🎉大好評の #ラインライブ が復活しちゃいます！乃木坂46から西野七瀬さん、桜井玲香さん、松村沙友理さんが登場🌸今回はどんなライブ配信かな🤔⁉️リアルタイムでチェック⏰
視聴予約▷lin.ee/1qDF4oM/dtzb/tw

頭先個line live
舞台劇版都會出碟

乃木坂46写真集 乃木撮【公式】@nogisatsu
あごのせ界のパイオニア、西野七瀬さんがメンバーの肩にあごのせしていく新企画 #あごのせまる がスタート！

初回ゲスト・与田祐希さんの肩にあごのせ！

企画・演出・撮影は秋元真夏さんです☺☺☺☺

乃木撮予約受付中！

#あごのせ坂 #あごのせまる #真夏さん有能

Yoda 不了

又係馬拿豬搞事

乃木坂46・桜井玲香の誕生日を西野＆松村がサプライズでお祝い

翌16日は乃木坂46のキャプテン・桜井玲香の24歳の誕生日。イベントの後半、劇場のスクリーンにサプライズ映像が流れ、ステージにバースデーケーキが運び込まれると、桜井は「あ〜〜！嘘？本当に？全然忘れてた〜！」と、予期せぬサプライズにビックリ。「すいません、ありがとうございます。そうなんです、明日で24歳になります。嬉しい〜」と感激した。
ケーキには、演じた役名で「Happy Birthday 八十村将子」とデコレーションされ、松村に「将子ちゃんと同じ誕生日やねんな？」と聞かれた桜井は「う〜ん、全然違うんだけど〜」と話して会場を笑わせた。

また桜井が明日24歳の誕生日を迎えることから、イベント中には彼女をサプライズで祝福するシーンも。スクリーンに桜井には知らされていなかった映像が映し出され、西野と松村、観客が「Happy Birthday to You」を合唱すると、桜井は「本当に？すごい、（誕生日を）忘れてた！」

根本冇人唱冷左場

唔通講dead咗air咩

無人理隊長

唔駛做岩布仙尼咪算係咁

係咪有版權唔俾唱

今日under live

全部都係牙音

起飛了

幾時先到老吉同蓮加

牙音唔好好似小公煮咁比營運長年放喺under

今朝寶寶幅IG相 去左探班？

16. あの日 蓮加做center

話之前去睇絢音舞台劇

原來under live係連續6日 睇落都幾Chur

蓮加做center其實幾正

蓮加仲可以慢慢養
老吉時日無多了

小音都涯咗咁多年啦 21單都冇得上就真係玩完

Happy Birthday Reika

買買買

同老吉拍拖了

2期再上唔到,冇機會啦

珠美呢張正到

J死

青山光

踢了

我愛015

更愛肥雀

禾吊死佢‼️‼️‼️

影到蘭世幾cool幾靚

蘭仔愈大愈靚女

蘭世大個女係幾好

櫻隊happy birthday

桃子啲Mobilemail 真係好釣

越黎越鍾意廢桃
Blog就每2個月更一次

禾腦婆

寶寶搵崛教下佢點用filter啦

叫臭堀幫馬拿豬削番細d塊面

尋晚影住個心口

不了

有手足問你個46點整

都係網上Copy落嚟嘅

都矛野睇

まちゅとまいちゅん出演

5月23日（水） 21時00分～22時00分
家、ついて行ってイイですか?
ゲスト 春風亭昇太、#松村沙友理(乃木坂46)、#新内眞衣(乃木坂46)

初嘗性感

你係咪五毛黎？我地乃po係本土派

正

返工無聊鳩噏下姐 各位手足放過我

我地建制派嚟

前世係國王因市民不滿而亡國
絢音係咪睇太多動漫

blog 定咩嚟

嘩好性感，叔叔不行了

今日under live 絢音mc report

堀未央奈、NGT48荻野由佳とディズニーデート！

由佳BB係咪認錯人

其實係咪有日本朋友帶入場就唔洗check身份證?

松村沙友理 5月29日23：15～『ソノサキ』に出演が決定！

5月20日「JAPAN COUNTDOWN」バスラ特集&20th全握の模様が放送！

啱唔啱睇

啱！

井上小百合# 180517手機博

「呼呼呼」
最近有一個非常好的一天！

雖然從早上就開始攝影、
但是給我準備的衣服超可愛的
正準備上網買同款
然後居然說那個衣服可以買回家、
就買了一個非常棒的動詞（笑）

幫我做造型的石川桑（いっしーさん）
教我了韓流化妝法
又學到了很多、還想再一起工作啊

攝影師的、細居幸次郎桑
是從17？18？歲開始一直合作的有安心感的攝影師

給大家安利我覺得好棒的人的精神（帥）

為今天也能成為棒棒的一天而加油！

さゆより

桃子叫我同佢玩

有牙楓冇小音

禾音禾月禾珠美

撐支付寶唔好入嚟

你珠美

禾豬尾

喂喂喂

唔用wechat踢

アンダラ@名古屋直前！山崎×岩本×阪口×佐藤 わちゃわちゃ動画が公開

我蓮加 我珠美 我でんちゃん

禾桃子

俾埋山崎你

你乃團

dokidokimekimekidokimede

セブン‐イレブン×乃木坂46

【TVCM】
youtu.be/f2Pogb5dBmE
【WEBCM】
youtu.be/-1GznC5jBF0
【個別CM】
白石 : youtu.be/a1A3QUoAqKw
西野 : youtu.be/v0rWhvTFIoE
生田 : youtu.be/uS7G8NjjvrM
飛鳥 : youtu.be/vSJQu5ZViZk
堀 : youtu.be/Uy2pZX95-vI

堀條頭髮想點

今期情人節生寫好hea喎

marika黎左香港

藝術展

仲諗住係作品到人唔到

今日佢去中環pmq 有個澀谷文化節 by PARCO

早排公佈佐佢會嚟

好似今晚會出黎講下野

佢同香港幾有緣分 遲下買本寫真支持下先

仲遲下先買
いつかできるから今日できる呀

月尾去大阪嘛

花白七推係東京可以去朝聖
地標：35°39'40.0"N 139°45'26.7"E

日本巨

現場定轉貼

佢後面張泳衣相

轉貼

LINE LIVEでの生中継決定！！
本日より視聴予約スタート

Rakuten GirlsAward 2018 SPRING/SUMMER
5月19日(土) 幕張メッセ9～11ホールにて開催！！

聽日有line live

新入坑留名
仲睇緊乃木坂在哪裡？

認住秋元真夏
我老婆

我依家睇到162集
最鍾意花花同秋元

建議你睇埋櫸坂唔識寫

認住齋藤飛鳥
我老婆

禾花世界第一

白石麻衣係我老婆

悶到抽筋 平假欅都正過欅書

駁唔到

其實欅寫一開始都唔差

聽冷氣聲係唔差

係因為你睇得太耐垃圾工事中啫

兩邊突擊check袋高下立見

宜家無佐どこ個時萬聖節cosplay 個d環節

有禾泉禾neru先睇欅寫

現場目測都50-60人為見華仔一面

影人果個可唔可以自拍一下

平假欅嘅mc玩得放啲

member問題
土田澤部真係辛苦晒
成日要自己講自己笑

土田同澤部唔係組合冇計
但係平假check袋真係勁悶

你睇完
乃團都執左

d手足掃佐7-11威化餅同一番奬未？
睇Twitter好似掃得好快 与田父母都去買

毆打娜娜都可以講兩星期

【香港人講嘢好大聲】伊藤萬理華點睇港女打扮？ 最愛劏房夠貼地

佢睇得好透徹
問到上次來港要在面積狹窄的劏房留倩影，伊藤表示：「我最喜愛就是這輯照片，十分代表香港人的生活，其實原來想以這輯相作為封面。」

伊藤留意到港女衣着比較貼身，她自問私下打扮沒有這股勇氣，但如果拍寫真的話就會挑戰一下。

一陣出去巡邏

Yoda不了

ついにあの「コールドケース」の封印が解かれる！ 明日、19日(土)21時放送「直撃！週刊文春ライブ」

yoda大於all

悶到直接skip咗

真夏bbg?

好彩你講一講我先知
依家落去買

巴打行邊區？

D人估冰=夏

聽日紫綠2炮喎

買到了
佢無放出鋪頭，要我問先有
本身話無預約買唔到
但個店員超好人話唔緊要啦，之後仲俾我抽多野應募卷
超感動，開心到我跳住離開間seven

上次個白字

QQ

如果係大粒野無理由攤咁耐，仲要二單一齊出

啲人話綠第二炮可能都係志田

成日都雷聲大雨點少...

志田都比人爆晒出黎
無咩新聞價值...

5/20(日)10:00～将棋フォーカス
特集は「かりんの部屋 Part2」
乃木坂46のメンバーがゲストで登場。かりんさんが将棋界の魅力をプレゼンします。

文春個腦冇咁勁
唔駛轉哂彎咁諗

唔好吹大啲 冰=刨冰=玲奈

都叫做乃團人氣member

我見仲有入吹到冰溶咗變水--->逃げ水

牽強到

氷=>堀
me 9up

湊女咩

美波

小音+怜怜奈

媽媽生

近兩集london heart都聽到20單

王様のブランチ

５月２６日 ブランチ🍚ごはんクラブに登場！！！ もぐもぐまるがみれる！

下星期王樣brunch有7仔去食野環節

5月27日放送「ナニコレ珍百景」秋元真夏&与田祐希がゲスト出演決定！

☀️遂に今夜！！🌴🍹🌺🏄‍♂️
乃木坂46 ハワイまるかじりSP/前編
《TBSch1,5/19(土)21:00〜21:50》
めっちゃ楽しみ！ハワイ行きたい‼︎

唔好係秋元

我都唔想係佢

文春廢炮仲要鋪排咁耐

之前咪傳過有人上

100%櫻井玲香

屌那星 日奈遮都都唔晒

#大园桃子# #大园桃子手机mail#
【手机Mail】180519
標题：无题

早安
有件事啊，想向你們大家道歉

四月開始啊，為了Girls Award
我開始進行減肥，在進食限制上和運動上做了努力
有一次減了七斤，周圍的人都對我說
「妳瘦了呢！」
但是啊但是啊，
在這前五天開始，不知道為什麼
明明還有五天我卻漸漸地無法再忍耐下去了
明明我做了這麼多這麼多的努力
卻只在這五天就回到了我原本的體重…（ ; ; ）

減肥失敗了啊

真的很對不起！！！！

什麼事都做不到我的意志真是薄弱啊...
為了能變得可愛點再做些努力吧。、

運動我想我還會再持續下去的哦〜
這次不是用禁慾的方式進行減肥
而是用輕鬆地方式在不太會產生影響的程度下(°_°)

轉貼的

咁咪好
咁樣節食法唔反彈就奇

到底志田幾時俾人炒

就嚟變電燈柱喇
唔減咪幾好

減唔減咪一狗樣

搞成咁自己走啦

反彈左都瘦過腩

幾QQ

禾雀最QQ

禾白

久保要keep下啦

文春是咪今晩八點

土田澤部其實好撚正
好心班囡就聽話啦
澤部可以玩到勁放

係土田澤部都玩到咁悶 證明班囡幾撚悶

春日若林啲對有默契又玩得開 之前仲主持過偶像嘅綜藝

直播開左左

春日單飛個d 我覺得麻麻

櫻井玲香中

唔知福神定center經驗者

選拔經驗者就好笑

似係白石....

4個字喎

點知係卒業佐個d

西野...

真係吹鳩漲

好刺激
ワイルド系

wtf？

導演

爆冷

比你燈死哂

竟然係西野七瀨

得啖笑
唔係太信⋯有相睇再算

睇黎今次有戲睇

爆得出黎應該都有

如果係西七level 應該直接頭版喎
點解等多成個月先黎料

之前又話5，6番人氣

係咪改圖咋?

呢個真係唔識拆

完全諗唔通

之前d hints點解

我無睇，見twitter講單野二年前？

如果影到佢同後生俳優出街拍拖
應該一早登出黎暴動啦
今次仲要係個導演 好難想像

依家文春話佢帶導演返屋企訓咁大獲，無相真係搵鬼信

後生女拍下拖好正常姐
唔會暴動啦

隔離志田一爆出黎直接登頭版
如果七仔呢單有圖我真係唔信佢地會特登hold 起成個月

冇圖定未有啊 七仔六 七翻喎

冇睇直播 係七仔？

信7仔

等有料會員爆

完左?

啞炮黎 ???

仲有呢個

二年前都唔係67番啦

文春冇料扮有料
等圖啦

咪我囉

文春：肥秋團67番

志田因為上個月直播講過
禾七hold咁耐咪引你地做會員果d囉

sor,其實我就係導演

有人想知再講

課金會員先有

松村，七仔大阪會員食晒

如果係牙七上報好似仲收得喎

rotty

志田上個月好似係講date, 今次話有埋嘴嘴相...

過幾日生日都可能係要點

就算單野係二年前，以今日七仔人氣無理由唔煲大d 屈營運俾錢

唔駛開LIVE直接登雜誌封面應該仲爆

文春唔會比錢撻囉

聽日先爆附費會然料

屌
收工

真係有料我唔信文春會唔一早搞大佢

好心痛 今日先中左張西野ssr

真係有料嘅點解唔上個月爆出嚟收埋本photobook皮？

WHAT THE FUCK 真唔真呀

所以佢開頭標題係用cold case?

志田爆左貼紙相 髮型似入團後

你体調不良，要休養下

有相了

邊位迷七手足俾人影到？

相呢屌

求相

暫時得呢張

⋯

唉

cold case⋯如果得呢張相
文春真係

呢張相證明到啲咩

二年擺到宜家先講

8P

呢張似係收工同staff食飯
好難信有冇過夜乜乜乜

愛人坂46
已婚者獵人

屌你老母 垃圾文春 嘥我時間

垃圾文春拎幾張同幾個人嘅行街相就吹到上屋企過夜

實在太好睇，文春一路都做得好好

志田就唔意外啦，今日又爆埋疑似kiss圖出嚟，等睇幾時收皮姐

估唔到西野都有份，希望文春有料嘅再爆多d

影到two shot先貼出黎啦 垃圾文春

唔跟車太貼住

有堅料爆就支持 文春啲料算係業界最準最勁
啲未有確實證據嘅就

最多咪炒車

指原話文春唔講假話㗎嘛

咁就唔該快手爆西野d相啦，吹到咁大

有片

really?????

認真,都幾替真夏,高山同堀慘
比人懷疑左成個月

個時未爆，宜家先嚟

如果係真應該付費放相賺一獲 之後再喺週刊爆一獲賺到盡

又話帶返屋企！又俾人呃

臨尾先香真係好慘
成2年前

ガルアワ 乃木坂46

大トリ 夏曲＆神曲セットリスト

M0．OVERTURE
M1．シンクロニシティ
M2．夏のFree＆Easy
M3．裸足でSummer
M4．インフルエンサー #乃木坂46

得段落慌而逃既片

唔係話唔信你，不過得條咁嘅片。。。

屌以為直擊屋企出黎
定係下回分解

on9文春.
2年前既料而家先爆

因為都冇啲有力既料

呢條片睇髮型應該係最近嘅 但件事係兩年前發生
所以姐係文春記者走去問人地兩年前單野 ？？

文春都係連登仔，有人想知再講！

次回好似有七仔樣要俾錢先有得睇

睇大叔的愛算

That’s 46 wota

如果夠料有晒相唔駛俾二年

希望各位迷七手足振作

46 終於都可以出到文春七福神！！！

已經大把人話佢ヤリマン啦

條片係近期既事
入面個文春撚拎張相出黎追問佢識唔識相入面條仔

西野敗走，會唔會激到文春出大招

憑段咁既片同相，好難信文春囉

大叔的愛一開波就咁基

正呀哩套

呢套嘢好痴線

係寶寶出場誇張定本身套野誇

成間公司都係基咁制

本身都係咁誇

冇可能係禾七！！！禾七無罪！！！！

#松村 #能條 #川村 #橋本

全部都好撚誇 包括男主面部表情

黑夠禾七未
負皮了

真係好尷尬 無啦啦拎兩年前單野問人 就算以前有野 嗰刻都反應唔切啦
有相就快啲出啦

無聊一問，
同七仔有咩關連？

咁之前啲hints話人気六七番手 咁又咩關連

迷七手足入哂鏡啦

呢句好似2ch啲人up的

原來隔離志田打車輪貼紙相都有埋

ok原來撈亂咗

但人地都休業避咗 反應無預期中大

入行之後?

睇髮型似係

咪玩啦，你話白石可信性都高d吖

意料之內 依鋪似補刀插多下

呢次唔知罪大會唔會保佢
有晒相冇得兜

無限期休養

咁應該雪返幾個月就馬照跑舞照跳當冇事

係咪條仔出賣架，咁都拎到呢d相

雪藏已久拎返出黎解凍

但上次先幫手解話喎

文春影d相咁正，除佐當事人同親密朋友..

寶寶算唔算助功
btw字幕組好癲

不過講開又講,除志田外, 今次西野被人爆八卦嘢

無論文春係咪有齊證據定作文都好,小弟都覺得對西野甚至全團或多或少有影響

畢竟大top話題性較高,仲要係在席偶像

各位巴打又點睇?

幫佢谷photobook銷量

過多兩三個月就無左件事啦

唔係2shot 斷正應該冇咩大影響
柏木搞到咁大都未畢業啦

會唔會冇得再做C
花鳥堀可以上位了

但願唔好一個人搞衰全隊,畢竟大top啲fans數量唔少

如果一部分fans變做anti fans睇怕後果都非同小可

但人七仔個單佢話cold case, 係咪即係未齊料

呢到咁多迷七

有冇Ching熟架步

想幫襯支持下七仔

跟本D 料殺傷力唔大

似係仲啣緊牙膏

如果七仔單野好似志田咁出曬嘴嘴相，咁就完了。

多數有啦，冇把握點會爆出黎

佢本人就故然之gg咁劑, 隨時可能連累全團死剩半條命都似

大陸網分析坐標

有時文春D 野鳩吹

上水報平安
而家等緊七仔生寫跌價
之後可以入平貨

鬼有人識愛雞咩
不過欅坂真係應該搞返選拔制
漢字太多冗員
平假努力咁多好有上位嘅機會

自膠
原來講緊七仔

心水清

小弟都認同師兄嘅講法
漢字下下都全team人上其實只會加深外人對欅坂嗰種「平手和她的伴舞們」嘅形象
對整體係未來嘅持續性發展無乜好處

平假一開始其實係咪漢字嘅練習生？

似到

係幾似下

一開始已經係center

唔太清楚欅坂嗰邊係咩架構

只係見佢地由出道到依家一直都係漢字Full team咁上

乃頭5單起碼都叫做輪流換三兩個under上去

如果七仔有個握
到時真係任抽

唔駛排，禾都想去握下

我繼續推

個架構咪觀係營運話曬事。

一開始應該係招嚟幫neru洗腳
同埋應該係似under咁
但而家都唔知想點，唔上唔落咁
寧願佢宣佈平假獨立好過

睇錯野

平心而論 平假啲節目好笑啲
成員都比較放啲

乜依家唔算獨立咩 有自己番組同專輯

咁誇張？

係咪一定要一步到天先?
呢家咪比平假自己玩BINGO發揮
同埋邊忽見到佢地(漢字)唔努力先 綜藝你話有選拔就做得好就做得好咩
下下選拔整走D人好開心? 就係因為綜藝唔得就抹殺佢地唱歌跳舞?
利申覺得平假將會/已經獨立自己一team

最好個live少D人抽

岩岩中左
點知佢中文春炮

你信唔過7仔可以賣比我

十卜七仔
禾七先唔會帶男人返屋企約會
文春又老屈

無neru無平假

都未有實質證據就信到十足
就算係真，都俾我信埋呢個禮拜

可能唔想好似馬拿豬空降搞到其他member不滿
先整個平假俾牙ru

終於有技術分析
直頭係同一幢啦下話

射幾個乃團under過去兼任啦

抽抽抽

平假而家都算獨立左
漢字班選拔可以更加安分做伴舞

三期有幾個好似係入唔到欅先過咗乃 不過應該係佢地岩乃嘅風格先冇比佢地入欅

長年©咁同松井珠有分別喎

$500pm

日文字而家唔係做左漢字二姐啦咩
同平假冇晒關係

努力固然會有,營運見你hea做倒米嘅自然唔會俾你上節目

漢字出道三年就已經可以做到CD首週銷量破百萬,呢方面證明佢地係好成功

只不過個人認為有換人機制感覺上可以令成員保持危機意識

危機感可以對正選成員有警示作用,從而可以令佢地keep住進步

個人覺得就算無呢個機制佢地都會拼左條命去諗可以點做 點先做得更好
有曬前車點會唔拼命
反而如果有選拔落選左可能整到佢地更加唔知可以係邊度努力
唔通你想見到佢地玩PAD咩

lee樣要睇營運到底係以握手成績/歌舞表現/綜藝表現嚟決定邊個入選拔

而事實上依家21個人until 6th都仲係full team上，係會令到成員安逸

如果適時踢1,2個表現不及平假嘅member出選拔，我覺得可以激起佢哋更上進

at least綜藝已經出現唔到你講嘅搏命進步啦

成年幾兩年做反應又唔得，對答又唔得

一同平假比已經盡顯不足

禾是咪入錯po

你覺得如果有選拔就可以改變到佢地綜藝?
個人覺得係唔得 每個人長處唔同 漢字大部份都缺少呢樣野
如果搞選拔都係解決唔到呢個問題 只會搞到部份人無埋更多係大眾面前唱歌跳舞權利

踢出選拔->話俾佢哋知佢哋有不足+唔好安逸

多方面思考不足+改進->at least 綜藝到show返d基本嘢(eg 俾反應mc/應對做好d

例子: 乃坂西野本身又柒吓柒吓唔知做咩咁，係俾人quit咗一次福神先開始有進步

事實上搞選拔係一定改善到綜藝唔得lee樣嘢，踢走1,2個後排漢字換表現最好嘅平假入，俾其他member學習吓應該做d咩，反正idol lee樣嘢就係一路嘅鬥爭，係漢字先咁怪冇選拔

有關櫸嘅問題都係唔好係乃po到傾太深入
反正大家都係表達下意見,無謂騎劫乃po之餘又傷和氣

我好記得7第一次主動係開頭跑過去鏡頭到
心諗我7發生咩事

總結啦
如果講鬥爭其實同AKB 乃木坂都已經係個鬥爭
銷量上升同下降都係鬥爭
可能遲D平假霸到欅寫又係一個鬥爭唔一定要用選拔
我都係唔想有選拔 唔想再見到有第2個小公主

講乜野欅丫，講返西七啦仆街

你中元係慘嘅，慘在佢付出同回報不成正比，鬼叫營運唔推

而漢字正正就係有成班冗員係到阻住d比佢哋更用心更努力嘅平假上

幾時有新料爆，好期待係咪真

Marika慘d wor好似

文春有邊次係流料

乜事？

根據指原講呢!

文春就唔講假話嘅

明明就係MK扮Pure扮True，硬係有人上釣

啱丫，西七抵啦

愛雞定西7

請問呢度係乜po？
邊個係愛雞？

唔巧意思~

希望即使係真嘅話! 都係西野自願! 而唔係被迫同人瞓!

圓叔11選拔1福神
對偶像唔執著有明確目標想做演員
聽返佢首はじまりか。 知道佢對位置睇得開
同埋想人更加真係認識佢 絕對係開心住離開乃木坂
(首歌係圓叔將走果陣既心情放曬落首歌 佢唔可以叫慘 明明佢前進緊)

睇返小公主 3選拔
紀錄片 你睇到小公主一臉睇唔開咁放棄
邊個慘D?

前幾日圓叔去左搵小公主滾床單

再講潮童團踢

仆街貓頭吧講到西野橋本個個都要陪瞓咁

小公主

人地講兩句就對自己偶像咁無信心

唉其實我唔係推佢哋不過都不太開心...

連登仔講到所有女人都係g添

唔想深入提佢 提完我真係訓唔到教

櫸狗死返過隔離

開始鍾意小公主o個陣佢已經走咗 好後悔冇早啲留意佢

個江山 就漢字打番黎 本來平假唔係掛住欅個名就根本唔會有人識 然後依家就係到屌漢字係冗員阻住平假上位

喂點駁

隔離淨係識叫春

又嚟21個不能少呀???

唔係有平手邊有咁大江山???講到個個都咁重要，明明有d根本一早就要落under位

我堅持相信唔會係咁嘅!

好似冇咩反應咁

比較想知個director有幾狂野系
如果西七係真愛嘅都唔會屌太甘

有無睇過小公主病好返黎同花花做SR果集
呢家睇到超心UP

交易啫，你想點丫

歡場無真愛丫大佬

唔好咁對西野

係門口打個招呼就得啦唔使入到人哋間屋最入嗰到嘅

Cls果邊無反應就過黎講
當呢度公廁丫？

如果成團得平手一個既 其他人唔重要既話 依家平手唔出黎一早汁得啦 唔洗搞到周年live要替代center俾其他member上去試啦
屌你淨係識睇平假d人有冇努力 漢字成員努力又唔見你講？

躝啦欅狗

返去欅po講唔該

宣傳第三張專輯o個集？

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

原來呢句真

幾時有話過假丫

我由頭到尾都講係得幾個累事，冇講過全部漢字都唔掂唔努力

你話個live喎，唔通又好似上次咁變平假live呀?馬死落地行啦擺明，冇平手咪要其他人上囉，講到俾其他人做C係營運專登安排咁

同花花講話之後要努力呀 18單 會好忙之類 (當時佢諗住返到黎就長做去盡佢 BY紀錄片)
跟住18單under
再隔幾日話要畢業

然後18單佢負責既歌係:アンダー

如果唔係營運專登安排 大不了好似以前咁平手唔上 空左個c位佢囉 想講今次並唔係第一次欅live冇平手 唔洗特登俾機會其他人去做c囉

鍾意櫸/乃嘅朋友不妨入嚟理性地討論吓

會傷心

就算佢幾努力都冇用 營運唔肯捧佢

認真討論唔會有人搞事的
呢個谷入之前會先經過審批 希望可以製造一個和諧嘅環境俾大家入嚟認真討論

入谷好傾過係po到講

好啦

佢拍到段紀錄片咁樣都應該知道自己衰啦
但我都好想知點解唔棒佢

但又咁講 18單岩岩三期新鮮滾熱辣 其他福神都一樣重要
而且有機會果陣又大病一場
本身又唔搵人傾 自己埋頭諗埋一邊
如果肯再堅持多陣結局可能大不同

(雖然到時可能青春都無撚曬都等唔到

心病好難醫
由細到大俾家姐不停屌佢廢
細妹成就佢直頭冇得比

櫻隊佢地去夏威夷又幾好笑

就算係咁我都係覺得小公主好犀利
拎住under既資源但係福神人氣

hi
有野屌我入埋黎囉 成日隔住個谷屌我有意思咩 順便入埋黎理性又好感性又好討論下平假點樣痴漢字 漢字又點樣痴乃囉好嗎

含住最大條金鎖匙靠人上位就一定係漢字欅

根本46從來就係得乃一期係自己打江山
雖然佢地一開頭都要痴下akb先

以為有新料

又多人推po

今日係咪繼續爆？定下個月？

唉，個人情緒好低落

如果條仔係獨身，拍吓拖都冇咩大不了丫，好似係

等下個月睇埋相先算啦

等娜娜生日先發炮，好毒啊

老吉比琴子公開處刑

5/27 #AKB48SHOW REMIX

乃木坂46を卒業した生駒里奈特集!「心のプラカード」&「制服のマネキン」&「君の名は希望」&桜井玲香との未公開トーク

想睇新世界live版 鯨巴有冇link

琴晚睇乃木英都廢事睇文廢炮

唔多覺有

008結埋婚都無咩大不了丫

o岩呀

大佬

有冇LINK

乜野link

上面回覆到話小公主病好返黎同花花做SR，叫花花要努力個集SR

我都要睇

熟肉

順帶一提呢集原本係介紹3專 但係花花同公主傾計開心到唔記得工作緊

禾七送書未

送直筆睇反應先啦

糖份好高 小心食用
睇得出花花好開心

唔好仲拎48出黎做擋箭牌啦
好肉酸啊
人地中炮果時就人人恥笑一沉百踩
自己出事果時就無限兜圈比籍口
唔好聽d講 人地衰極都話愛情既野話黎就黎自制能力低
今次單野真既話係枕營運 鮑鮑換包包衰過人十倍

兩年前西野七仲要枕營運？我就唔多信囉

CLS你揾七仔同008隻臭G比？
枕營運點都好過結婚丫

係真愛

好嘔心呀唔好再講咩嘢廿幾歲女拍拖好正常啦

係人都知肥秋系idol係戀愛禁止㗎啦

對唔對得住班俾錢嚟支持嘅肥宅呀

人地都係表達個人睇法遮
唔通要因為肥秋系禁止就要改變埋自己價值觀咩

班友真係好狗，佢哋接受idol拍拖就得，我唔接受，話要拍拖就先畢業就唔得

話自殺嗰班飯仲偏激

都得，最好死咁幾件，愈亂愈好！！！

想知你係咩心態

花生友，唯恐天下不亂，反正我又唔係推佢嘅

你咁仲係花生友啊 你仲得閒引下單喎

咩係引下單

自膠

就正正因為係花生友先去引戰嘛唔係咩

遲d 可以出Documentary 2018

睇返西野果陣講松村單嘢話咩

終於到乃木坂(好似係？

真係百感交集

事件を匂わすコメントは全削除かよ
中国共産党みたいだな

blog俾人del cm？

yes, 講支持嘢就冇事，中性/反面嘢del清光

blog不嬲都有過濾

右神

身有屎咁，勁on9

左屎

左我嘅

冷處理又做唔足！失敗

抱歉 認錯人了

老實講，前一日傳係真夏嗰時成班友喺度笑。出咗原來係七仔之後又話「idol拍拖我ok，正常女仔都會拍啦」
真係人唔笑我都吠啦

同fb班賤種講啦

原來自己落場打埋一份都叫花生友

由馬拿豬黎香港既表現 已經覺得佢好好

馬拿豬一向都比足心力做嘅

包辦晒D廣東話

同埋咁多場訪問都接哂，認真厲害

學咁多廣東話 好西利

上個禮拜去握手
佢仲記得好多廣東話
真係花左好多心機

後尾影到佢係後台係咁練

初初都麻麻地佢 對佢改晒觀

所以值得尊重

之前馬拿豬係48小時tv
俾人讚到喊

無記錯秋元同松村好似真係包辦絕大部分嘅主持同訪問

個live除左自我介紹 其他member都冇乜點講野

みなさん！
ご心配をおかけして、ごめんなさい！
たまたま会ったお友達とお話しているところでした。
誤解をさせてしまって、ごめんなさい！
嘘と思われてしまうかもしれないけど、これが事実です。
大人の方にも、もっと前にちゃんと相談してるので大丈夫です！
心配かけて、ごめんなさい！

冇事!係誤會!!已經同上面一早講咗!!!雨過天清!!!!

馬拿豬世界第一

開tg迷豬谷嘅話有無人入？

馬拿豬好好身材!!

有，我第一個入

要入嘅請PM

BTW我係Mr.0，啱啱改咗名

又影唔到證據
之前又打草驚蛇
大家可以當冇事發生過

下個月16號再爆

講乜都得啦

好啦無事啦無事啦
班迷七手足今晚睇完工事中有覺好訓啦

【速報】

5月20日、アンダーライブ静岡にて

斎藤ちはると相楽伊織が
20枚目シングルで乃木坂46を卒業。

#斎藤ちはる
#相楽伊織
#乃木坂46

求翻譯 篇野係七仔打架

都差唔多時候了
三期生入黎同判佢地死刑冇咩分別

然後牙七又可以同成班staff玩gangbang

入入入 pmpmpm

under畢業潮

七仔手機mail嚟
大約鳩譯話係誤會，只係同朋友傾計
可能你地覺得係講大話，但係事實
有同上面講咗

牙七，受得住至好呀

アンコールの「乃木坂の詩」を披露し終えると、斎藤と相楽がステージ中央に立った。まず斎藤が「私、斎藤ちはるは、乃木坂４６を卒業させていただきます」と震える声で伝えた。ファンやメンバー、スタッフへの感謝を口にし、「７年半で、すばらしい人たちに出会えたたことが、私にって最高の財産だと思っています。７年半文句も言わず、朝起こしてくれたり、愚痴を聞いてくれたりした両親や家族に感謝を伝えたいです」と涙ながらに話した。
続いて相楽が、現在発売中の２０枚目シングル「シンクロニシティ」の活動をもってグループから卒業することを発表した。「二十歳になったんですが、あらためて将来を考えた時に、まだやっていないこと、これからやりたいこと、乃木坂４６を離れていちからまたやりたいと思ったことがありました」と明かし、涙を流した。ファンやメンバー、スタッフへの感謝を伝えた上で、「これからも芸能界で活動したいと思っているので、いつか皆さんとまたお会いできることがあるかもしれません。最後まで、乃木坂４６の相楽伊織の応援、よろしくお願いいたします」とあいさつした。

係覺得相樂有啲早姐

二期真係好慘
宜家d機會俾晒三期

然後on9營運即刻捉兩條友祭旗
睇嚟下個月嘅料會幾爆

千春傳聞有主播內定

屌啦營運又搵人做炮灰

屌啦西七一生黑

有冇床照先，kiss相

呢兩日咁多大單嘢

今日果d炮灰黎架

鯨巴 七仔篇野有冇梳屎架 我唔覺有嘅。。。

冇咩料到喎點頂到牙七呀

唔係我貼，我無搵啊

嗰條流料嚟喎

有料就唔叫炮灰啦

公式発表
斎藤ちはる、相楽伊織 乃木坂46からの卒業を発表

活動に関しましては、7月16日（月・祝）の千葉・幕張メッセで開催される20thシングル『シンクロニシティ』発売記念個別握手会が最後の活動になる予定です。

禾ru禾相樂bb

課左金俾文春先有得睇

千春都走埋 得返花花一個

咁突然

Twitter 已經有人發現相楽想整藏頭詩

唔識日文 可唔可以解釋下

ありがとう = 多謝
佢每個blog 頭一個字已經出左りがとう

祝前程似錦

乃木坂5月の事件簿
・生駒里奈卒業
・能條愛未文春
・西野七瀬文春
・斎藤ちはる卒業発表
・相楽伊織卒業発表

馬拿豬軍團

無咗個真repect團員
可以安心解散

尋日先睇咗46tv嘅軍團番

搵三期補上

請入迷豬谷:

真心對真夏好嘅得相樂
好記得有集工事中得相樂一個撐真夏bbg

Nogibingo選助理主持。
不過真夏都唔係有心選，最尾爭餵隻蜴蜥嗰陣離到勁遠。

新聖母個集？

真夏呢段村外綜藝堅世界第一
可以飛去3:57開始睇
一個會跟路人返屋企拍攝嘅節目，真夏睇片認得嗰個路人黎過佢握手會兼叫得出名

業界良心

呢d先係真idol

千春好岩做呢類資訊性節目
【乃木阪46】【齋藤千春】 世界不可思議 發現！20170729

我翼

馬拿豬同寶寶一直支撐

二個都是我的

畢業潮真係開始了

啱睇完伊織新嘅blog, 睇住d舊人開始走小妹想哭啊

あなたがいたから頑張れました。_(．．*)

寶寶走禾已經咸夠

今年4個走有2個都估唔到咁快

早走早著

不過條友學費同屋租都要父母俾仲買咁多碟去握手

哭了

乃木坂卒業 相楽伊織「今後も芸能界」／挨拶全文

私も同じく、２０枚目シングルで、この乃木坂４６を卒業します。２期生として入ってから、５年間、本当にたくさんの方に応援していただいて、本当にたくさんの愛をいただきました。ありがとうございました。

乃木坂に入って、いろんな経験をして、メンバーの活躍を間近で見て。私も去年二十歳になったんですど、その時にあらためて将来のことを考えた時に、まだやってないこと、やりたいこと、たくさんあるなって。乃木坂を離れて、一からまたやりたいと思ったことが、あります。

苦楽をともにしてきたメンバーに送り出してもらえるのは本当にうれしいです。私が入った時から支えてくださったマネジャーさん、スタッフのみなさん、本当にありがとうございます。私は、乃木坂が大好きだし、アンダーメンバーも大好きだし、アンダー曲大好きだし、アンダーライブも本当に大好きです。こんな私を受け入れてくれるメンバーが本当に支えでした。

私はこれからも芸能界で活動しようと思っているので、またいつかみなさんの目に映れるように頑張りたいと思います。最後まで、「乃木坂４６の相楽伊織」を応援よろしくお願いいたします。

乃木坂鈴木絢音「まだまだ３期生に譲る気はない」

１期生２期生と３期生が融和した、そんなライブが、やってて一番楽しいんじゃないかなって思ったからです。きっと、今までのアンダーライブとは少し違った感じになっていると思います。でも、これが、私が作りたかった新しいアンダーライブの形です。

アンダーライブがこれからどうなっていくのか、私たちにも分かりません。でもきっと、近い将来、３期生のメンバーがアンダーのセンターになって、アンダーライブを引っ張っていく時が来ると思います。その時に苦労しないように、今回のライブがあったんじゃないかなって思っています。

まあ、まだまだ３期生に譲る気はないんですけどね！（会場に「おお～っ！？」とどよめきがあがる）フフフ。若い力に負けていられませんから、私たちだって。

絢音覺醒啦

2個都係引退？？

禾織會留喺藝能界

伊織應該繼續藝能界

傳聞話千春主播內定

做主播好呀
繼續留係村內嘥左佢

做主播都好

以後偶爾係村外節目見到佢地已經心滿意足

最緊要係出面節目到繼續見到佢地
唔似我橋咁

應該露波了

橋係咩事 唔係想做返普通人咩
上年年尾先入坑

大家唔使驚喎 畢業陸續有嚟

咪就係引退做返普通人
呢世都無乜機會見佢喇

下個到西野

愛上左一個畢左業既人

睇返啲舊片都覺得佢又型又可愛
不過尊重佢決定既

好掛住佢

禾音要爭氣啊

費事捱壞身子,佢腰成日痛嫁

唔係做得d乜

篇野講咩

唔知
不過你都唔准咸濕禾織

好鍾意佢一開始果陣有虎牙

今集公事中係西野畢業sp?

屌你講得多厭唔厭架

禾吊死佢

躝啦屌你老母

龍懷樂同千春會唔會有畢業sp

俾堀笑死

好抽象

八重齒

快啦快啦

草

同飛鳥一樣自己唔要就俾人

得misa嗰份叫好少少

松村落埋降頭

Cls松村

HK46

花花

竟然唔難飲

等咗咁耐終於有火燒生寫

日本嗰啲迷七fans?

痴撚線

馬拿豬
呢個月走晒兩個對佢最好嘅人

生駒，相樂

會唔會睇唔開又話走

時不時都有聽聞火燒生寫,有時都心諗其實駛唔駛咁樣嚟表達不滿

其實應該係流住眼淚咁燒。。。。

7仔

琴子

唔會啦
馬拿豬咁敬業
我覺得佢會係一期最最後一個畢業

一生推

好撚9

想迫死佢地

屌得好
但唔係你織係禾織

屌。。。。我一直都相信牙七

個live好似去咗個無平手既平行時空咁
老老實實 睇住土田澤部十問某啲member
真係會炆
Bingo俾左平假佢 唔好浪費仲好

ひらがな推し真係幾好睇

平假都係無聊睇下既野
好似返到屋企開住tvb咁
漢字先係真愛 愛之心恨之切呀
屌 off 晒topic sor

漢字係恨鐵不成鋼

成咗鋼啦
你又吹唔撚脹喎
無反應果啲都人氣

求各位大佬講keyaki過隔離

入谷討論未

完全唔驚
最近先講完話想長做

太好了。仲有馬拿豬

係bilibili搵到一條友將乃嘅綜藝，mv特典，劇集對白組合好，用嚟解釋乃內部嘅staff同member鬥爭，睇到好心寒

有冇link 睇下

就算退 秋元依啲性格係藝能界會撈得掂

寶寶同永島都有提到2位畢業成員

nanase一定係無辜 一定俾人屈 一定仲係處

用Iphone 入唔到group 既

唔知絢音上唔上到位
之前迷利愛做under C果陣以為捧
bingo又出位
點知而家聲都無埋...

3期已經有4個選拔
一係就上輪住上3排

點解可以咁可愛

禾條女

BD live

點解叫人龍懷樂

山崎怜奈ちゃん誕生日おめでとう！！

龍懷樂

笑到碌地

好撚好笑，fb見有人油炸牙七生寫

有無link

Icon咁毒

po埋人地個名出黎

又唔係佢炸有咩所謂，lee d po最好睇一定係班死忠講嘢

要招嘅話三期老吉都啱入軍團。呢個都似係真respect.

韓国のファン達が乃木坂駅に西野七瀬さんのお誕生日お祝いポスターを貼りました。

お誕生日おめでとう！
24歳なぁちゃんの未来にも幸せになりますように。
がんばってなぁちゃん！
힘내 둘기야 밥 잘 챙겨먹고

真飯

到時七仔生日應該無人同我爭開po

呢個正

耳出し q到癲

新堀北真希

唔似

希望各位迷七振作

真的假不了 假的真不了
七仔

好擔心七仔 冇聲冇氣咁

姐係冷處理啦其實

勁驚下個月俾文春貼禾出泥

即係真事了 反七了

fb仲有好多死忠，真係好

唔好再迫害迷七手足啦
就快体調不良，要休養了

我想問咁多位巴打 點樣可以買birthday live啲飛 係咪冇咩機會會睇到

無日本mobile 只能夠係樂天抽飛

想知香港信用卡抽樂天過唔過到數

我不願讓你一個人 一個人在人海浮沉
我不願你獨自走過 風雨的 時分
我不願讓你一個人 承受這世界的殘忍
我不願眼淚陪你到 永恆

好似得

講起上嚟乃內部係咪有分黨分派鬥爭？

eg白石vs西野

係 仲成日係更衣室度打架

經過今次發覺自己係推七仔

有分黨分派 有冇鬥爭就唔知

聽返嚟就係西野&白石 2 派。想知有冇多d資料

想知

有無手足買過分享下

今年仲唔去睇下年都唔知有無得睇

775巴之前推邊個

同求分享

但唔係話要check證件之類咩? 其實非本地日本人係咪officially唔俾去?

感謝，睇完大陸同胞嘅分析片對佢哋 分派d嘢好有興趣

有得鬥咩
西野派除左under 仲有咩人

網上講填passport個名就ok

推排名可升可跌
不過首推係馬拿豬

西野和她的洗腳婢

個個咩聖山大師？
我覺得大陸呢d分折好夾硬

yup is him

有d位係就係有dd 老屈嘅

但佢大部分嘅分析都係有logic，而且佢有d對於個人pv嘅分析都算幾精準

我睇貼吧連d大陸人都唔信

我都係半信半疑，所以先想搵多d資料嚟睇吓

但條友好多嘢都係玩意識流，太難明，對上一次睇到一舊雲應該係睇eva結局果陣

講緊呢條友？

cls

係，仲誇過5ch d人9up

最過癮係你根本唔可能知道實際情況係點，聽條友講下吓嘢都好過癮

乃木フェス依加個46時間d卡係咪之後既活動都會有特功效果

雖然我唔係七仔fans,但我都唔太明話佢懷疑枕營業，又未有好實質嘅相，仲要單料擺二年唔出，第一次上紅白或拎唱片大將個期出唔係都爆咩？
如果要陪訓點解係陪過making of導演，又唔係咩節目producer, 電影或電視劇導演或者電視台高層

所以d人話係真愛喎

睇乜9聖山不如睇呢個乃團團推 文筆幾好不過少不免加咗啲個人見解似作文咁寫 我睇完佢個id 應該同微博4萬幾個科勞牙嘅id係同一個人

哇lee個都幾正咁

乃團三棍客

全部長文但真係好深入好似睇故仔咁

又冇得瞓

話當佢係契哥，一齊半夜打下機睇下漫畫

1男1女深夜淨係係床到打機睇漫畫

哇屌，俾條生路行吓好喎

太年輕了
如果會 佢點賺錢

七仔

我見第一弾隻松G到依加都仲有特功效果

人地不嬲fd底一齊打江山仲要比你ff到分黨分派

你自己咪又係ff人哋fd到打江山

真實情況係點你又知呀

on99 你讀中學都知就算係成班同學 都唔係個個女仔都FRD架啦
仲要係大家同事 有利害關係 小圈子實有架
但唔會講到咁誇張 過份解讀

松g又贏

好在佢仲未解讀到麻衣同禾嘅關係
其實急斜面mv句好きた係同我講

請立即停止詆毀西野

清者自清 天地有正氣

肥月

想幫佢埋單

你慳d啦

唔好同我爭

由第6名開始就錯撚晒

on9 日奈子大波波點會得c

細身巨乳一定係yoda

B果堆都錯撚哂 葉月肥仔波得79B

個一二三彈係部機可以抽唔同人姐
全部都係今次活動有特攻效果
下一次活動佢會再出新特攻扭蛋機嫁啦

亞洲巡迴演唱會上海站

香港呢

唔好咁貪心

想同西野講聲加油

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢

點解會咁

驚咗你呢啲搞事嘅花生友

點解柒出國際？ C3afa?

想同牙七講聲加油咋喎

又講花牌 你哋真係好衰

信唔信我封殺你？版主從來唔怕得罪人！

你係黑子

白同紫都理解到 好奇中間點解用黃色

黃紫contrast?

why not HK

又BC

賺人仔，反正香港搞都係啲大佬喱走落嚟

遲早俾人禁制

應援群組已經好用心

用黃色重唔係花推?
好彩無用紅色 紅色好似重貴

我未買過花 但係睇落去一支玫瑰都好似幾貴? (是旦禁左個賣花網睇)

改個名先
飛鳥繼續禾腦婆

btw 6千蚊買舊賣相唔多好既野我覺得唔值

出去整個心形花牌仔都係$900～1200

其實唔明幾張相有乜問題？
呢個世界唔係男就係女
都叫左你地班人打少陣丁架啦
一班人去食飯就代表有野？(即使係全男人都好
另外有人都拎左張相話個嗰地方都唔係住宿區
點解就因為嗰幾張相就要認定七既為人？將佢黑化？
當然七係人前人後係點我當然唔會知
但而我留意左乃團咁耐都會對成員們有一定既認知同了解
若果文春真係有kiss同拖手相，咁七就真係偶像失格，但依家只係得嗰幾張相，加上點解唔係2年前爆，要等到依家？文春真係有其他決定性既相就唔該快啲拎出黎
你地要黑七就黑，但作為一個乃飯我諗冇乜人會想睇到你地所講既野，更何況依家都冇乜證據證明到七同嗰男人過夜
我只係想講希望你地可以尊重下人

利申:非七推 只係睇唔過某啲人既言論而發表自已見解既花生友

想跟七仔說聲加油 我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只wota才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有黑子出現，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個乃團一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開連登，見到有人好激烈地反對七仔出事，或者從早到晚叫七仔辞める，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」

你問我可以怎樣幫助七仔？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了營運啦！我覺得好多人指教營運可以怎樣怎樣做，而在七仔出事這段期間，亦有好多人 challenge 她的枕營運或者戀愛禁令，問為何不這樣做呀？其實她有九百幾個理由，但是觀眾不會知道她背後 concern 過的東西，亦看不見她面對的制肘。有時無法告訴你為何不這樣做，但她有她的原因，可能都是一樣。

我想跟七仔說句「加油」呀！她的壓力必然好大。先不要考慮她做每一個決定背後的原因，不要去 judge 她做得好不好，我真是好想跟她說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對她施加壓力，想給她一份鼓勵。

好貼切

有時覺得買碟隻碟真係無鬼用
畫質同方便都唔夠online高
重要頂鬼住曬自己d位

你online嘅片咪又係碟度壓出嚟

CD 就的確係，但BD LIVE 梗係買blu ray 啦

D歌我iTunes 買咋

淨係想快啲見返七仔既笑容
3日喇 已經3日冇見過七仔

永遠支持禾七

牙七你係邊呀

我睇完まとめ都笑咗

臭堀個頭

對禾音有乜意見

冇，單純望到個髮型就諗起禾堀堀豬

去左睇frd子音樂劇

西野Twitter 冇更新？

佢photobook果個？

禾七

呀misamisa ching 其實你有啲煩
你玩膠得嚟又唔好笑
引戰得嚟又冇深度
淨係一味喺度重複噏垃圾

希望你可以檢點少少 控制下自己啲言論 成熟啲 唔好咁戇鳩

16對0

正皮已俾

sor lor

扮乃木坂fans受訪問個度

攬到實一實

30正皮

KTK段野loop咗好多次

原來有咁多人mon post

group好多人架

想入

多謝支持

雨だけど

今日も一日がんばりましょーヽ(´▽｀)/

ななせ

七仔又出返手機mail 啦

枕營業奸爸囉

LINE 公式 #乃木坂46

本日、GIRLS POWER LIVE✨

點先做到director

七仔出個mail 安心左啲

這些幫襯的機會不是屬於我的

今日は #キスの日 とのことなので、秋元真夏さんにキスを迫る衛藤美彩さんをご覧ください😘😘😘😘

撮影は堀未央奈さんです☺️☺️☺️☺️

係咪有用落雨暗喻件事

作者：窗簾他媽的藍.jpg

先日行われたガールズアワードの舞台裏を大園桃子さんがリポート！

齋藤飛鳥さんに翻弄される大園さん😂😂😂😂

乃木撮 予約受付中！

鯨吧有冇睇nico live

無啊,話直播得乃團talk only無live 個部份

頭先得4個出嚟吹下水同rap下

等人cut咗先睇下

睇件衫好似幾靚

5月31日放送「ネーミングバラエティー日本人のおなまえっ！」伊藤かりんがゲスト出演決定！

禾珠

山崎怜奈と佐藤楓が「GIRLS POWER LIVE」の現場から動画！

放開個女仔 要搞搞我

禾楓禾珠美

弱智眼

我桃真係好識氹人

珠美露額頭靚D

995

係呀梅太高定朋太矮

牙梅高

人気アイドルグループ・乃木坂46の白石麻衣さん(25)をインターネット上で脅迫した疑いで、25歳の男が警視庁に逮捕された。

逮捕された勝又大希容疑者(25)は、SNSに、乃木坂46の白石麻衣さんに対し「居場所教えろ、とっ捕まえて絞めたいので」などと複数回にわたって書き込みをして、脅迫するなどした疑いが持たれている。

勝又容疑者は白石さんのファンで、2015年末から2018年5月にかけてのおよそ2年半の間に、少なくとも6回、同様の書き込みを繰り返し、警視庁の調べに対し、黙秘しているという

禾楓楓禾老吉禾珠美